痴撚線跳Wannabe洗唔洗飛晒釘

講真呢五條女可以Foul走一個
馬尾妹個造型都幾麻麻

冇圖都比條link黎呀大佬

屌你老母

點會未睇過啊
短頭髮嗰個好出名

做乜

你老母就出名啦

你00後？

馬尾妹個造型都幾麻麻

圖又冇名又冇 純文字討論都比個底線好喎

歌名都比埋啦
一陣擺圖又要比人屌Pr post

好柒

你唔識

馬尾+運動褲柒到瀨屎喎
Show腹肌都補救唔到

邊個會識
組合黎定單飛
標題果個係藝人名/組合名 定係歌名
飛釘係live飛定mv飛
乜都唔講又冇link冇圖

我識

新丁？

唔識嘅年紀應該幾細
Wannabe好出名

考古學家

where is link

釘呢？釘呢 ？

短髮真係最正
條仔又靚仔

spice girls

係幾spicy

白痴啦

一定係睇短髮妹

clc短髮妹我就識

呢條片幾好睇
不過飛釘唔係呢條

@牙劍 who

短髮妹都唔識
你以後唔好J佢條仔

都唔知你講麥春

有牙冰唔使睇佢條仔啦

牙冰紅一兩年就收皮啦

Btw Itzy首wannabe rap part都幾難聽

片定老母?

唔會啦牙冰forever red

伯母！

上面講咗

咪搞事啦

Wannabe = 歌名
你係咪google都懶

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

置頂了
等啲鹹濕佬一心入嚟打J嗰陣反省下

樓主幾能弱智

乜撚啊歌名都比埋

歌名又比咗 五人女子組合又講咗
個個淨係識講老母
比你講到就屌倒咩

咁多條片睇到2046?
一條link救伯母呀

已經屌緊

第一條已經係啦
咁hit
淨係識講人老母

你認你自己YouTube search都懶 個心會好過啲

睇多幾次馬尾妹都係柒嘅
單馬尾

影衰牙志

拉

邊條呀 你又話個條冇飛釘
即係點呀 ?

scary=貓貓
baby=yuna
posh=留真
ginger=lia
sporty=彩領

應該lia=posh

trash

樓主伯母慘了

禮志靚好多

455M Views
一去YouTube search就搵到
你地成班伸手黨同我講唔知點搵 淨係識講人老母都幾好笑

屌你老母點撚知你講緊邊條片飛釘

我咪講咗第一條囉

冇圖冇片上熱門
屌你老母

真係直接block你老母臭閪算

痴撚線樓主老母跳cha cha洗唔洗飛晒釘

呢個post完美演繹浪費網絡資源

定仔..

真
如果上面班伸手黨用兩三分鐘search已經會搵到
唔使喺度問問問

斬蛇喜歡香料女孩嗎？

Victoria一句獨唱歌詞都冇

If you wanna 吉with me, better make it fast

辣妹合唱團黎講呢首都算經典..

2條死大陸佬

屌你啦，有就早po，伸咩手黨？你要討論就攞定圖出嚟，係都要打攪老母嘅

Friendship never ends
不和解散單飛錢銀糾紛樣樣都齊

一早講咗Youtube search wannabe第一條片
上面寧願花時間屌我都唔肯自己揾

垃圾po

識唔識用不推

算啦成班00後點會識呢首歌

if you wanna be my lover

屌你老母冇圖開咩post

其實佢哋點解會紅
又唔係唱得勁又唔係特別靚

文化差異

有圖就應該上？
你都幾好笑

Yooo tell me want you want what you really really want

屌你老母，係有就一早拎出黎啦
係要人屌你

一出道已經peak咗

屌你老母, 廢柴開廢po
去睇av啦 睇乜野MV呀屌你老母爛臭閪

掛住屌人
不推文都唔用

itzy(除lia)
唱跳樣都屌打

Top comment屌我嘅全部都冇用不推文
Search又唔識Search
屌人都唔識不推 變咗幫手推post
見倒飛釘兩隻字就乜撚都唔記得晒仲喺度大義凜然咁

Block 你先

十一年前已經玩一鏡到尾

死垃圾你老母個臭花閪比我屌緊呀仲串柒柒

屌你老母 我鍾意用乜屌人關你L事呀

定仔咁不孝。。。

弱弱智樓主 唔識就話人00後
我90後都唔撚識
究竟係邊個有問題？

吓 我90尾都識喎

冇人想知啊 推你老母

on9樓豬

屌你 由頭睇到尾
一張圖都冇
純文字討論

定仔又撚狗

咁你就咪撚開post啦

笑左

定仔人間失格

冇片冇圖都推到5頁

又一個自以為是嘅死毒撚

咁撚鍾意睇去睇AV啦死毒撚